{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026844?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 가을신선펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインして11:00にチェックアウトしなければなりません。 宿泊施設では男女同室での宿泊を禁止し、予約が先に入ってきた方のみ入室できます。 追加で人数が増加する場合は、事前に連絡を取らなければならず、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えたり、ペット同伴の場合は入室を拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次の利用客のために入室および退室時間を守らなければならず、客室と周辺施設を使用する際には損害賠償の責任があります。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生する場合、全額払い戻しが可能であり、ペンション別の期間未確定で料金が誤って反映された場合は、自動予約がキャンセルされて再予約することができます。 IPTV/WiFiを通じてインターネットを迅速かつ便利に利用でき、セミナー室とバーベキュー場を利用することができます。 バーベキュー利用の際には火災に注意する必要があり、雨天時には利用が制限されることがあります。 周辺には大型マートがあり、駐車は可能なスペースを備えています。 大型バスの駐車が可能なのでペンションに連絡しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊は禁止されています。予約が先に入ってきた方のみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は事前に連絡を取る必要があります。追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数やペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、ペット同伴の場合は入室を拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次の利用客のために入室および退室時間を守る必要があります。また、客室と周辺施設の使用中に起こった損害には責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合は全額払い戻しが可能です。また、料金が誤って反映された場合は、自動予約がキャンセルされて再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できるインターネットの方法はありますか？",
            "answer": "はい、IPTV/WiFiを通じてインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、セミナー室とバーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用の際には火災に注意する必要があります。また、雨天時には利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には大型マートや駐車場はありますか？",
            "answer": "周辺には大型マートがあり、駐車は可能なスペースを備えています。大型バスの駐車が必要な場合は、ペンションに連絡する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 654
    }
}